發現好多人仲未識用不推文

例如岩先個警察洗白post
屌還屌 宣傳9.2還宣傳

用不推文 唔好推返啲風向post上去

父債子還

見到有今罵3毛post但係冇開不推文回覆
真係吹到啤一聲
各位最好開左先打字
如果唔係好順手就咁send左出去

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

講撚到口臭 班仆街真係唔帶腦上連登

推

真係唔熟，要再練習下。

禁個掣姐
最緊要係知邊啲post一定要用

次次都用

名字正確